德朗村手足,未夠鐘啊!

真係唔知蝗蟲村隔離原來高質咁多

成班人偷步嘅
今日聽到有伯伯叫
同埋有鄉音嘅嬸嬸叫香港人加油